係咪係時候出個聲明，比大家投票下呢？

例如唔會破壞交通燈、裝修完唔會偷野、唔會裝修非中資列表內既店鋪、唔會亂召喚神獸等等...大家討論下啦好嘛，睇到前線比人屈真係好撚嬲，特別係派野食果個，好撚鬼。
例如咋，理性討論，討論完再叫大group整個聲明，市民們唔會做呢d野

[突發]今晚18區都有野搞

之前講過，
冇乜人同意。

大家成日比連登d五毛狗，mon post狗帶到風向，例如乜撚野前線做野唔洗你教之類...我信前線唔會做呢d野所以都係建議出返個聲明，想用軟力量保護下前線...

推